第 5 集彩蛋全作廢！迪士尼宣布要重啟《神鬼奇航》 強尼戴普不再演出「傑克船長」！

還記得在去年上映了第 5 部系列新作《神鬼奇航：死無對證》（Pirates of the Caribbean: Dead Men Tell No Tales）之後，在今年 10 月美國媒體爆料迪士尼有意要換掉片酬極高的好萊塢巨星強尼戴普（Johnny Depp），翻新重啟《神鬼奇航》電影系列而引起了影迷的震驚。不過現在迪士尼高層 Sean Bailey 終於首度證實了這個消息，在接受知名電影媒體 Hollywood Reporter 最新專訪之時，他就坦承了「迪士尼想為《神鬼奇航》系列帶來新的活力」，證實強尼戴普將與《神鬼奇航》第一男主角的位置說再見。
Sean Bailey 被記者問到：「你們已經釋出了《神鬼奇航》重啟的可能性，這個系列沒有強尼戴普之後還可能會存活下來嗎？」這位迪士尼製片部主席表示：「如果重啟的話，我們真心想為這部系列帶來全新的能量和活力，所以我們找來了《死侍》編劇 Rhett Reese 和 Paul Wernick 決定來這系列的新片編劇，期望他們會為《神鬼奇航》帶來全新的動力。」迪士尼將不再雇用片酬昂貴的強尼戴普擔任黑珍珠號的傑克·史派羅船長，這也代表《神鬼奇航 5》中新的鐵三角和電影埋哏都將作廢。
強尼戴普與新加盟的演員布蘭頓·思懷茲（Brenton Thwaites）和凱亞·絲柯黛蘭莉歐（Kaya Scodelario）組成了新的鐵三角，象徵交棒給新世代，沒想到因為 3.2 億美元高預算的《神鬼奇航 5》最終於全球收穫了 7.94 億美元，這個成果低於迪士尼的票房預期之外，許多影迷也對《神鬼奇航 5》給予負面評價。

2003 年迪士尼開啟了《神鬼奇航：鬼盜船魔咒》（Pirates of the Caribbean: The Curse of the Black Pearl）電影系列，讓全球掀起了奇幻海盜電影旋風。隨著這部電影系列經過了 15 年，沒想到現在強尼戴普被宣告卸下了長年扮演的傑克船長身分，讓許多影迷感慨：「沒有強尼戴普當船長，《神鬼奇航》真的沒什麼好看的了」、「因為強尼戴普這系列才能成功，我情願不要拍了，也不想太快就看到重啟」、「不想看到其他演員取代強尼戴普演船長」、「強尼戴普是我永遠的船長」

魔盜王本身已經唔係一套特別好睇既戲，仲要換走系列最有靈魂果個，不如唔好再拍算啦

怕西咩，蜘蛛俠咪又一路屌一路睇。

冇Johnny Depp已經唔想睇

會唔會換個女海盜上去

Reboot 啦

黑人女海盜

仲諗住睇八爪魚鬍鬚佬番生之後點玩 依家慳番唔使睇

迪士尼最近都做唔少野嚟自殺喎...嗰頭近了

黑人同性戀女海盜

有時睇佢出黎搞笑鳩講幾句都好笑
Reboot就連唯一賣點都無埋

迪迪尼究竟知唔知呢套野既賣點

就算真係又有咩問題

本身只係一個theme park ride嚟
夾硬嘔咗五套戲出嚟就好收手啦

2019年
Avengers 4, Toy Story, Captain Marvel, Frozen 2, Star wars9

賺撚到笑就真

魔盜王2同3都好好睇
特別係3中段段
黎緊kingdom hearts3有呢part玩

爛片終於要拜拜

本身都唔好睇

黑人變性同性戀海盜

[Caribbean]黑人同性戀女海盜.mp4

要傷殘

沒想到因為 3.2 億美元高預算的《神鬼奇航 5》最終於全球收穫了 7.94 億美元

仲想點 唔諗下果期有咩戲上

迪士尼最多分得一半票房收入，所以係打個和

Hottoys賣公仔、主題樂園、週邊收入唔計

仲要係素食殘疾

咁佢其他電影收得勁好多喎，有比較自然不滿呢套嘅表現啦

迪士尼霸權
講性價比，幾套砂鍋外傳都收得差過佢

花左幾多時間拍、搶左其他戲檔期唔計
搞咁大壇野拍出黎賺得小已經當輸架喇

素食獨眼黑人同性戀女海盜

素食獨眼黑人同性戀環保女海盜
*船上唔可以有飲筒

繼續拍砂鍋係要面咋
George Lucas 寫埋劇本都唔拍

其他嘢都算
starwar9?!
我屌迪士尼老母個臭化啊

海盜傷殘好平常
又鐵勾又木腳

素食係咪姐係要係公海食海草

其實第一集超好睇
而且已經好完整
反而往後有啲為拍而拍咁

唔係講佢嚟緊d戲會幾收得，係講緊佢間公司有d決定會令觀眾對佢嘅評價下降

咁變性嚟做乜撚？

黑人女性

以前啲戲會隔返一段長時間先至敢REBOOT

好好睇喎 做咩咁多人話唔好睇

得第一集好睇 之後悶到仆街

死無對證

等睇力架女船長

加埋本身係難民 直接種埋大麻

有咩戲？全部同佢都唔係同一個水平喎

同性戀女黑人穆斯林素食女權主義海盜

神奇女俠

神鬼奇航 個譯名真係屌你老母

咁套戲有咩存在意義？

全球應該仲係佢高d下話

唔係johnny depp 做有咩好睇

Hollywood而家已經0創意咁濟,套套大作唔係續集就reboot

屌你呢套10年都冇已經reboot

3.2億收番7.94億
入面有7億都係入去睇Johnny Depp嘅

第5集個劇情垃圾到咁
唔係入去睇Johnny邊個睇

其中多負評仲要係太少Jonny
依家直頭cut左埋佢

劇情垃圾cut演員仲要係招牌真係第一次聽

神奇女俠全球8.21億美元

今年商業片 挑戰者一號算係幾有創意

好快玩完

Johnny Depp 近年冇左魔盜王冇套收得
佢近年仲欠人好多錢
佢應該幾頭痕

戴華德之罪 票房應該唔差

女權／黑人／小朋友／環保
是但一樣做主角

睇死佢係咁

其實最大問題係新嗰兩個接唔到棒
唯有當冇左件事

其實我肯比錢入場都係因為Johnny depp

第二集得番六億票房
評價又唔好
第三集票房應該。。

其實mcu咪一樣面對緊呢個問題
只不過唔會話未夠十年就reboot咁on9
情況就好似avg4突然間轉鳩晒人咁 你睇埋我個份啦

可以搵黃浩然

銜接得好唔好啫,xmen嗰個咪好囉

編導問題
歸咎於主角
對上果集 明知爛都入場睇 都係因為Johnny depp

唔覺得迪士尼會做得好老實講
casting已經輸一半先啦 係睇下搵dp導演救唔救得返淨低個一半咁解

頭2集好撚好睇喎

或者johnny depp做到悶呢

加個耶撚
唔殺人, 益智又唔色情, 啱曬小朋友睇

黑人，同性戀，支持女權，變性，少數族裔，耶撚，殘障人士，愛護動物，環保，自閉，更生人士，精神病康復者，非法移民，妓女，弱智以及係同時係一位外籍勞工嘅海盜

名正言順
揾rihanna拍
都係中南美洲人

黑人雙性人同性戀海盜

Casting點樣輸左一半

你睇下上面d留言先
換Johnny Depp唔算輸一半？ 定係你覺得再輸多d

第一集咁撚伏

觀眾都有保留啦

點知第二集仲伏

呢套咁垃圾都話唔差
睇都浪費緊我時間喎

事實上票房未算衰到貼地

但無堆英雄片咁大賣

唔係係差掛
係唔特別囉
中水平電影

佢已經揀咗個冇咩大片上嘅時間上映
如果同期大作上映佢咪收得皮？

黑人同性戀變性女海盜

哦 我已為你講緊mcu
Casting輸一半就一定架喇
但冇左Johnny Depp成本都平唔止一半

轉條線講第個海盜故事囉, 唔一定要拍番captain jack sparrow

如果新一套唔行on9路線
換人其實冇問題架wo

第5集真係唔好睇
除左jonny, 個對男女都唔知做乜鳩 睇完都無乜印象

所以好睇佢搵邊個接手呢個角色
搵洪永城拍套魔盜王crossover張保仔可能有數圍既

拍第9集只係為sell 起緊果個星戰主題公園，第八集之後d舊fans 跳船，今次都吸唔到新fans就仆街啦

成套票最大賣點係Johnny Depp 既鳩同無離頭
迪士尼

reboot老母咩
本身套野啲劇情爛到閪咁

等睇換個黑人 同性戀 女人 做主角

99%變女人
50%變埋黑人

好有可能變政治正確片
整個黑妹主角

黑人同性戀變性素食女海盜

SJW of the Caribbean

應該係女黑人

基督教黑人同性戀變性素食女強盜

迪士尼唔係真係以為啲人係為咗你個系列去睇下話
係為咗Jonny Depp咋

個閪少一半既黑人同性女海盜

黑人環保變性同性戀海盜

要政治正確

完全唔覺套野好睇,得船長有印像

冇Johnny Depp搵鬼睇

魔盜王得頭幾集好睇

沙鍋都開始比disney 搞死

咁事實係呢條友愈黎愈趕客, 第五集唔係有大陸票房幫一幫真係食得屎
最近套Fantastic Beast 2同上集比又係仆左

Johnny片酬收得貴呀，用佢再拍未必收得翻成本，寧願用新人博一博

個問題咪就係冇左佢咪就係一般海盗片
有咩特別

得第一集最好睇

陰陽路starwar

迪士尼正式宣佈再打算搞殘多個經典系列

Johnny Depp一早變左票房毒藥

套怪獸唔係幫佢返生咩
仲有幾集比佢拍

上網check下第二集佢擔大旗既票房同第一集比

Budget仲要貴左二千萬美金

搵洪永城拍

要慳就咪撚拍啦

其實我覺得幾好睇
做咩搞成咁

好多應該完左既故事硬係要延續 除左魔盗王 星戰又係咁 奪寶奇兵又係咁 而家又開toy story4 美其名懷舊 除左老迪成個荷利活都係咁 賺到笑 但破壞經典

女黑人海盜黎啦
可能仲係Les添

又一套PC大作

戇鳩